廚房水龍頭邊度街鋪買好？

普通果類？

旺角 太子 新填地街 唔一定最抵但市面上有既都搵到

MK新填地街 最鳩既幾十蚊有交易